[以正視聽]會唔會民意逆轉嘅重點在於大家信念企得夠唔夠穩

會唔會民意逆轉嘅重點在於大家信念企得夠唔夠穩
企得夠穩即使有啲嘢唔認同都唔會割席
取而代之係包容同體諒
咁你明白咗前線手足點解咁樣做之後就要同其他人講
盡力幫前線解釋咁做嘅原因同埋幫手做文宣
而唔係周圍叫春散播失敗主義叫人依樣唔做得嗰樣唔做得
唔係企喺前線嘅話更加要相信前線判斷
好多前線喺前面努力緊唔得閒上嚟解釋
好多前線俾人拉咗冇機會解釋
咁你企到最後排嘅時候有咩可以做呢
就絕對唔撚係叫春散播負能量

pish

在於信任
核彈都唔割

講左好多次民意係唔會逆轉
就算核爆
最多都係唔支持爆
而唔係變左撐政府
基本LOGIC 呀5毛

推

萬氏巴，篇文係勸人做嘢唔好再出po吹啲咩民意逆轉嘅風

民意唔會逆轉因為冇野衰得過正苦同班狗，只係希望前線行動小心啲減少犠牲,同注意國際形象我地消毒容易啲
都係果句，核彈都唔割